讀OU不如讀Asso

真係唔係講笑。

鯨大同八大d課程難度真係相差好大。真係唔明點解有人可以將鯨大 1st hon > 三大1st hon。完全唔係一個level。希望某d人可以謙虛d。

如果真係有心讀上去，我寧願你讀asso，都唔好自資學士（鯨大）。就算你將來想tran U都係咁話。因為OU真係好浪費時間。一個sem讀四科都算，d嘢又淺。其他asso升上黎嘅同學，好多課都學過。OU係好多都係白紙。

真係唔明OU兩年讀四科GE，用黎做咩？

用OU兩年知識，硬接八大yr 3真係好痴線。唔係唔得，但係會好chur。追cre都追到你痴線，如果要準時畢業。

唔好話打手喇。以上係真實經歷。

利申：鯨大tran又一城